{
    "question": "5. Menunjukkan masa yang telah lalu adalah fi'il    a. Amar\r\nb. Madhi\r\nc. Nahi\r\nd. Mudhori\r\n\r\nbantu jawab:(\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>b. Madhi</p><p></p><p><strong><em>Penjelasan</em></strong><strong><em>:</em></strong><strong><em> </em></strong>fiil madhi adalah bentuk fiil lampau namun ada bbrp juga yang menunjukan waktu sekarang atau akan datang</p><p></p><h2><strong><em>semoga</em></strong><strong><em> membantu</em></strong><strong><em>!</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>jadikan</em></strong><strong><em> jawaban</em></strong><strong><em> tercerdas</em></strong><strong><em> ya</em></strong></h2>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p>b. madhi </p><p></p><p>fiil madhi adalah fiil yang menunjukan perbuatan di masa yang lalu</p><p></p><p>contoh kataba menjadi aktubu</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "produk-pangan-setengah-jadi-bentuk-butiran-halus-dari-umbi-yaitup-629",
            "question": "produk pangan setengah jadi bentuk butiran halus dari umbi yaituproduk pangan setengah jadi bentuk butiran halus dari umbi yaitu a tepung beras B tepung beras ketan C tepung maizena D tepung tapioka \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><u>D</u><u>.</u><u> </u><u>t</u><u>e</u><u>p</u><u>u</u><u>n</u><u>g</u><u> </u><u>t</u><u>a</u><u>p</u><u>i</u><u>o</u><u>k</u><u>a</u></p><p><strong>P</strong><strong>e</strong><strong>n</strong><strong>j</strong><strong>e</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>s</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>:</strong></p><p><u>K</u><u>a</u><u>r</u><u>e</u><u>n</u><u>a</u><u> </u><u>t</u><u>e</u><u>p</u><u>u</u><u>n</u><u>g</u><u> </u><u>t</u><u>a</u><u>p</u><u>i</u><u>o</u><u>k</u><u>a</u><u> </u><u>b</u><u>e</u><u>r</u><u>a</u><u>s</u><u>a</u><u>l</u><u> </u><u>d</u><u>a</u><u>r</u><u>i</u><u> </u><u>S</u><u>I</u><u>N</u><u>G</u><u>K</u><u>O</u><u>N</u><u>G</u></p><p></p><p><strong><u>S</u></strong><strong><u>E</u></strong><strong><u>M</u></strong><strong><u>O</u></strong><strong><u>G</u></strong><strong><u>A</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>M</u></strong><strong><u>E</u></strong><strong><u>M</u></strong><strong><u>B</u></strong><strong><u>A</u></strong><strong><u>N</u></strong><strong><u>T</u></strong><strong><u>U</u></strong><strong><u>:</u></strong><strong><u>)</u></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jumlah-rakaat-salat-witir-menurut-mazhab-syafii-adalah-172",
            "question": "Jumlah rakaat salat witir menurut mazhab Syafi\u2019i adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p> </p><p>Jumlah rakaat shalat witir adalah mulai dari satu rakaat hingga sebelas rakaat, sebagian pendapat menyatakan hingga 13 rakaat, tidak boleh lebih dari itu.</p><p> </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-5-orang-yang-tidak-halal-dinikahi-dari-sebab-pernikahan-272",
            "question": "Sebutkan 5 orang yang tidak halal dinikahi dari sebab pernikahan...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1\u2022 jika masih kecil  </p><p>2\u2022 hilang akal </p><p>3\u2022 jika sedang sakit </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "al-quran-adalah-sumber-pokok-ajaran-islam-isinya-meliputi-790",
            "question": "Al-qur\u2019an adalah sumber pokok ajaran Islam, isinya meliputi .... *    a. Satu aspek kehidupan manusia\r\nb. Dua aspek kehidupan manusia\r\nc. Tiga aspek kehidupan manusia\r\nd. Seluruh aspek kehidupan manusia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong><u>Jawaban Singkat:</u></strong></p><p>D. Seluruh Aspek Kehidupan Manusia</p><p></p><p><strong><u>Detail Jawaban:</u></strong></p><p></p><p>Al-Qur&#039;an (Kalam Allah) yang dikemas dalam bentuk Kitab yang tersusun dari lembaran per lembaran memuat makna luas tentang seluruh aspek kehidupan manusia, bahkan diluar umat ISLAM. </p><p></p><p></p><p>Di Dalam Al-Qur&#039;an terkandung:</p><p>Perintah dan Larangan yang ditujukan untuk Manusia, baik yang hidup dari awal diciptakannya Adam dan Hawa sampai sekarang ini Al-Qur&#039;an menjadi salah satu pedoman Umat Islam untuk menjalani kehidupan.</p><p></p><p></p><p>Dengan Adanya Al-Qur&#039;an Hidup dan Kehidupan Manusia akan tertata rapi bila mampu memahami kandungan ayatnya.</p><p></p><p><strong>Jadi Jawabannya adalah:</strong></p><p><u>D. Seluruh Aspek Kehidupan Manusia</u></p><p></p><p></p><p></p><p>yang rajin baca Qur&#039;an nya kak :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ra-thlk-alsyd-aabd-allh-aby-527",
            "question": "\u0631\u0627\r\n\u0630\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0633\u064a\u062f \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u0644\u0647 ... \u0622\u0628\u064a\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u0630\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0633\u064a\u062f \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u0644\u0647. <strong>\u0647\u0648</strong> \u0627\u0628\u064a</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em>Huwa</em> adalah bentuk kata ganti orang ketiga <em>dia laki-laki </em>dalam bahasa Arab</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "asmh-dalk-salh-akhy-susunlah-kalimat-dibawah-992",
            "question": "\u0627\u0633\u0645\u0647 - \u062f\u0627\u0644\u0643 - \u0635\u0627\u0644\u062d - \u0622\u062e\u064a\r\nsusunlah kalimat dibawah dengan benar\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u0630\u0627\u0644\u0643 \u0627\u0644\u062e\u064a \u0627\u0633\u0645\u0647 \u0635\u0627\u0644\u062d</p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "980",
            "question": "\u0642\u0644 \u064a\u0648\u062a\u0627 \u0645\u062b\u0644 \u062a\u0627\u0628\u0647 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0681\u0648\u0627\u064a \u0642\u0628\u0644\u064a\u0629    \u0642\u0644 \u0627\u0646\u062a\u0638\u0627\u0631\u0647 \u0645\u062a\u0647 \u06cc \u0627\u0644\u0642\u064a\u0631 \u0639\r\n\u0645\u0627 !\r\n\u062a\u0647\r\n: \u0644\u0646 \u0648\u0627\u0644\u064a \u0623\u0634\u0648\u0627\u0643\u0627 \u064a\u0627 \u0639\u062a\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0624\u0645\u064a )\r\n\u06f1\u06f3)cari hukum baca annya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>aku orang kristen maaf ya gk bisa jawab ya makasih udh mau juga</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "776",
            "question": ". \u062f\u0627\u0646\u062a\u0627\u0631 \u0643\u0623\u0646\u0647\u0646 \u064a\u0685 \u062a\u0631\u062c\u0627\u062f\u064a \u06a9\u062a\u064a\u0643 \u0646\u0628\u064a    \u0645\u062d\u0645\u062f \u0628\u0631\u062f\u0627\u0643 \u0627\u062f\u0627\u0644\u0647 ...\r\n\u0623. \u0623\u0648\u062f\u0627\u0631 \u0633\u0627\u0639\u062a \u0641\u0627\u0646\u0633\r\n\u0628. \u062f\u0643\u0627\u0634\u0646 \u0686\u0641\u062a \u0647\u0627 \u0628\u06cc\u0633 \u062a\u0631\u062c\u0648\u0627\u0644 \u062f. \u062f\u0645\u0627\u0644\u064a \u0641\u0645\u0628\u0644\u064a\r\n\u062c. \u062a\u0648\u0631\u0648\u0646 \u0633\u0644\u062c\u0648\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dantar seolah-olah mereka tragadi, tikk nabi</p><p>Mohamed Bardak Adala...</p><p>Sebuah. Jam tangan Odar Vance</p><p>B Dashin Jift di sini adalah truwal terbaik lesung pipit</p><p>c. Torun Selgo</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "17-ketika-menemukan-masalah-kemudian-terjadi-perselisihan-karen-105",
            "question": "17. Ketika menemukan masalah, kemudian terjadi     perselisihan karena masing-masing menganggap paling\r\nbenar pendapatnya, yang harus kamu lakukan adalah\r\nsebagai berikut, kecuali .\r\na. Menghormati perbedaan pendapat orang\r\nlain\r\nb. Berusaha mencari titik temu dari perbedaan tersebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B </p><p></p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna ada kata kecuali </p><p>dan kenapa cuma A&amp;B</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alif-lam-syamsiah-tandanya-adalah-a-tidak-berbaris-b-berbaris-m-480",
            "question": "Alif lam syamsiah tandanya adalah    a. Tidak berbaris\r\n b. Berbaris mati\r\n c. Berbaris depan\r\n d. Berbaris bawah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>alif lam nya tidak berbaris</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. Tidak berbaris</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}